求其煮左碟劣食意粉出黎

好似岩岩好al dente
加少少泡菜當開下胃啦
用膠叉可以洗少樣 下次買埋膠碟

煮埋右碟

負皮係比即棄餐具的